出逃中共刑警隊長證實 大陸刑警特警在港參與鎮壓

11.13 晨曦行動 繼續三罷

PoPo望住啦好快清算入你哋數啊

Push

出門前入去rt + like + reply
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

大紀元…堅定流架……

又唔係剩係得呢單新聞自行判斷